Feel到689真係老喇，大家唔好再追擊佢，由佢走埋淨低既日子啦 :'(

先唔講佢老態盡現

淨係睇住佢facebook貼文，隔住個moon都感覺到佢神智開始退化，明明回歸前佢仲係個一表人才，一身正氣既讀書人

真係估唔到會變成今日咁，肯定係被夾硬推去做特首，頂唔順高壓既工作，痴Q咗線

慘啊